暖化撚出黎未

屌你老母咪撚同我講咩極端天氣
凍就係凍，熱就係熱，只係你地班撚樣唔肯面對，成撚日死雞撐飯蓋
日日都凍撚到仆街
全球暖化？我屌你老母呀

暖化撚你班垃圾，唔敢出黎回應呀？

今日警察冇負面新聞係唔係代表冇警暴?

感受到樓主凍到仆街個種憤怒

夏天高溫破紀錄你唔講,冬天遲來早走你唔講
搵野嘈

全球暖化令到天氣反常/極端
個龍門大到上宇宙
搬都唔洗

咁驚察有正面新聞又係咪代表佢地好好人先

地球邊有暖化 信呢啲偽科學都戇鳩

今年有破紀錄？我淨係知幾年黎最凍冬天，同埋你點知會早走？你係印度神童？

你心水清，根本溫度有啲上落係好正常

夏天破左最熱喎，2020

咪嘈啦！仲未起身呀

係

有升跌好正常，南韓都破左最低溫度

所以咪要睇平均數據囉
警暴同埋氣候暖化都係客觀事實
我理閪你今日凍撚到絕對零度

好憎咁凍返工

而家只係周期性升2度 暖化撚驚到瀨屎咁

我都係睇平均數據

係，實不相瞞我就係印度神童

महान अल्लाह, मुझे शक्ति दें

係，垃撚圾，成班女人咁

感受到樓主無得在家工作，隨時要戶外工作既憤怒😡
BTW , 有無諗過讀多d書， 上少d連登

識埋中文咁撚勁，仲要識最有代表性既廣東話

d環保撚知道全球暖化依個騙局俾人督爆左就改話極端氣候
好似開大小咁買哂2邊點會輸

我凍到移民憤怒左好多年

早幾年讀完PHD

圖呢?

其實本身都冇咁憎佢班仆街，係咁搬龍門嗰下先火都黎

0.000000幾度咪吹大d都話增溫囉每年升0.00000000幾度呀

想你捐錢支持環保呀

真係愚民

講天氣極化同全球暖化 係咪唔算同一班人

你幅圖至2014年，之後嗰啲你自己畫？
同埋你知唔知自己比主流媒體影響左你嘅思路？

我捐錢比佢地班仆街喺office開冷氣？

有啲做左人妖自己都唔知

綠色和平夏天冷氣開22度

地球有變溫周期

開到咁撚凍添，我屋企都係24.5度

小朋友唔知到7-80年代嘅10月都基本上20度以下...12月至過年都10度以下

而家短袖衫可以著到11月

只係你嗰陣冇咁高嘅樓擋左啲風啫

有返咁上下年紀都知
真係冇以前咁凍

樓主小學生？

你未做過小學生？

威尼斯同印尼水位上升左2米,除左升溫彭漲之外有咩合理解釋?
你又用咩理由?

想知主流媒體點影響左佢思路?

月球距離地球近左

地球有46億年歷史，用200年數據去斷定地球係變暖？
你屙尿打個尿震係咪代表你個人開始變凍

月球距離地球近左同地球距離太陽近左呢兩樣野主流媒體都冇報

清好波

LOGIC 唔清

摑暖化撚一巴

到底智商有幾底先覺得冇全球暖化

話唔埋變暖係正常週期,只不過地球係變暖上壞>好，所以 9 up global warming(環保撚大賺） ,試圖改變地球生態，真係自大

有咩科學證據?
科學探測地月距離係慢慢變遠,而且有物理學解釋
每年月球會遠離地球3.8厘米左右

一個冬天凍得嗰幾日 夏天又屌好熱

有冇諗過之前唔凍先係唔正常，今年冬天有凍嘅日子先係正常？

要不是全球暖化 你一早凍死了

笑人智商，但結果你自己中文字都唔識

暖化撚等緊係老母個閪出黎果日

可能唔係水位升咗係佢哋沉緊

冰川融化你唔講
海平面升左幾多你唔講

多咗好多差佬係街抄牌、查身分證。因為佢地宜家人力過剩？

自己睇咁多年平均氣溫先開post啦
衝出嚟柒

而家先2021， 你咁早摑人做咩

你唔撚拎夏天碌左最熱記錄來講？唔撚拎南極最熱記錄來講？

其實有樣嘢叫拉尼娜現象，天文台八月果陣已經講咗今年係會出現唔讀書都至少緊貼返時事唔該

全球暖化唔係好似屋企開暖氣咁簡單得個溫度上升㗎宜家反常凍你幾日就話地球冇暖化到，連登仔真係越來越反智

Sorry for真心膠

最凍冬天＝南北極冰溶，製造寒流？
溶吓溶吓無晒冰到時咪熱死

利申唔識

北極冰蓋溶化 寒流南下 咪搞到咁撚凍囉
到北極啲冰溶哂就會熱返 樓主忍多陣著多件衫

冰川融化咪涷囉

過多一百年啲冰溶撚晒你咪知味道

我點會知，都死撚左啦

到時應該熱到一地小強

其實啲冰融晒有咩值得驚

咁你點證明兩者有關係？

？

Trump on climate change report: 'I don't believe it'

天文台都信

呢幾十年紅雨果下風球都比人屌到仆街啦

轉貼資料係人都識啦

你係中學生定讀特殊學校

人地講平均你講今個星期

真呢？

實係慘，讀個phd 就攪成咁樣。

答唔倒？

佢話你唔識個低字

佢講緊賣pizza果間
你get錯野了

笑撚死

成個1月都係啦，我預言埋

呢個好笑

暖化撚嘅回應

預左比人笑

樓主凍壞咗個腦

夏天熱到仆街又唔話全球暖化

好癲 自打嘴巴

其實1850前都曾經出現過大量融冰現象

On9仔月球離地球距離一向係週期性 就算再精準戰都係無數年後脫離軌道 遠離地球

lm睇on9罵戰

冰河周期未讀過？

全球暖化係講係由人類造成啵

地下天文台話星期六18度

冇你想睇嘅野，只係加左粗口嘅理性討論

幾多？ 遲啲咪冰河期返

你睇得嗰幾十年數據

認真就第一次冰河期開始睇

而家只係喺個升溫期入面

睇埋新加坡先

分清楚咩叫氣候咩叫天氣未?

笑到仆街

佢柒左唔會認自己錯嫁

你試下分

一面倒笑林超英

都認同

咁條廢老係好笑嘅

夏天周圍都有冷氣
冬天淨係講巴士一啲風都冇已經焗到頭暈

一起底原來樓主又係波台狗
又一證明波台狗連最基本既常識都無
所以係合情合理

樓主好波

笑死

Agger 冰融哂又點？暖化撚係咪幫手搬啲冰去北極？

啲北極熊會泳水落嚟咬你

多謝支持

死撚晒啦

冬天凍都可以着多件衫呀 戴下頸巾拖吓手仔幾開心
夏天喺房開冷氣換完衫都行出去廳着鞋到出門口嗰段路仔已經開始出汗
夏天熱起上嚟真係唔想有任何身體接觸

同埋點解要救北極熊？佢有咩價值？世界咁多生物絕緊種唔救？定係環保撚叫人捐錢嘅技倆？

唔講暖化
呢d圖就係最好蝦d普羅大眾
是但搵兩個樣都係上升既trend
唔代表兩樣野有關係
係要先證明兩樣野有關係 先可以做張圖去做predict

秒L咗樓豬

全球暖化係講緊氣候暖化, 即係平均溫度上升
完全同冬天凍唔凍無直接衝突

氣候暖化令整體氣溫上升, 熱既日子更熱, 寒流既日子可以比以往更凍 (亦普遍比以往縮短左時間), 加強極端天氣

凍到條女嘢都唔肯扑喎而家

可唔可以show下你點樣計到呢樣野出黎
你一定係用好精密嘅儀器同實驗先得出咁獨特嘅結論

尿震同溫度個關係在？
你用46億年去比 可以
可惜無數據
而46億年前地球 有沒有人類呢？
地球確不會因呢啲升高升底而影響其壽命
但人類會 好多生物都會
當然 我們可能未必睇到 可能係下一代嘅事

點解你地咁冥頑不靈

小學無教溫室效應？
解釋就有嘅 你係要陰謀論話唔信係環保撚deep state乜乜柒柒就幫你唔到 你鍾意啦

單獨睇一年無意思，氣溫不嬲過去人類歷史紀錄都係熱完幾年又凍番一年咁上下，你唔記得之前幾年香港冬天係一Ｄ都唔凍？
特別係2020 全球人類活動大減, 空氣污染大大改善, 減少大量溫室氣體
令地球得到喘氣機會
要睇既係每１０年平均氣溫升幅，網上大把圖你睇，每個國家都係升緊溫

伏尼契手稿

Ching 講出重點
條友仲唔明我問乜 笑死

樓主到時就屌晒個啲話無暖化嘅人

下？咁我搬加拿大出黎得唔得

呼吸既人會死=呼吸會致命

有咩問題?
知唔知咩叫整體 (平均數)?
多左人拎100分拉高整體平均數, 同有無更低分既人有衝突?

Google咩叫全球暖化先啦

其實long term 同short term嘅分別

得，冇話唔比

仲用google

好撚低質
不嬲講既都係冰層溶化 KO沿海城市
要救既係人類本身, 唔關咩動物事

唔中意地球咪走囉 冇人迫你

點解要計平均數？凍咗就係凍咗

就好似係兒登仔仲係精蟲個時, 已經講水同石油好快用完一樣

你睇過WWF個濕鳩廣告未

年年都係咁
夏天39,40度就有人話反暖化撚出嚟未
冬天10度樓下就暖化撚出嚟未

專家:我地只係話極端天氣會多左喎

即係無暖到 唉! 好凍

咁你大可以唔睇
人地個團體就係做呢D野

點樣比較多同少？又係近百年既數據？

條女問題

你d回覆好撚9唔搭8
睇黎你個phd真係講緊pizza

// 全球暖化，或稱全球變暖，指的是在一段時間中，地球的大氣和海洋因溫室效應而造成溫度上升的氣候變化
Google完喇
咪溫室效應囉 之後呢 你想表達乜野

Glacial-interglacial Cycles

可能係我個樣嘅問題

其實係我拉近月球，專登向條女面前威下所以先近左

笑撚咗，你一日戇鳩係咪代表永遠都係戇鳩 ？

溫室效應都唔識
碳係溫室氣體, 碳上升, 所以溫度上升

即係你on9果日，會因為拉高咗而唔係on9？

地球幾億年歷史睇百幾年數據就話全球暖化

無知真係好可怕凍係凍，但已經無以前咁凍，係咪要冬天變到30度先叫有暖化呀

做年均溫度統計, 唔計平均數咁應該計咩?
真心唔明點解 氣候暖化同極端天氣會係非黑即白, 明明依兩樣天氣現象係互相關連
點解寒流黎到溫度會比以往低左, 但全年計都係上升趨勢?

一日戇鳩真係可以一世戇鳩

之前睇過反暖化學者話咁多年d水位/溫度既測量點都有唔同
即係測量既地方每年會慢慢加d城市溫度
令到溫度睇落升得快過真正地球既溫度
水位都係一樣

話明神童，識得十國語言有乜咁出奇，有心既識廿國語言都得

科學家講既「快」
其實都係用緊半世紀至一世紀既時間表

留名等睇樓主再開post話地圓說日心說偽科學

專攻暖化議題

因為有厄爾尼諾與拉尼娜係到搞搞震

簡單啲講 唔係拉高咗 ， 只不過今年突然係今年突然低咗

呢個係你問題啫

石油點黎科學家都冇一個確實說法啦

CO2 is only a trace gas in the atmosphere (roughly 400ppm, or 0.04%, 4 parts per 10,000) it can only have a minor effect on the climate.

頭先又鬧人on9唔識計平均數，而家又話唔係拉高

個趨勢快左, 咪係一個警號

費事同你講咁多廢話

其實呢d問題
只要問一句就ko

你信唔信人口過多/人為因素係會惡化環境？
就以觀塘為例
又多人又多車
空氣污染嚴重
命都短幾年

講咁撚多點證明不如講點解決吧啦

唔係我講嘅，你唔記得左上年聖誕有幾熱咩

呢啲先係科學

Fossil fuel formation點會無確實說法...

主既主流媒體指咩, TVB?

如果宏觀計, 地球係驚冰河時期多過暖化. 不過等太陽一燒完, 就咩都唔使講

100年前嘅紀錄有冇，同埋點解冇2018

其實無可能做到直接證據 不過有好多間接證據 睇你信唔信姐
反正有齊證據都唔覺得你有能力去驗證
FYI

你前面兩句野係無logical connection
佢small amount唔會automatically implies small impact
你食山埃都係small amount咁有冇impact
你句野根本就唔成立
前面講correlation doesn't imply causation講得咁開心
依家自己係到講D連correlation都冇嘅野就想imply causation

當然最勁嘅greenhouse gas唔係co2但唔代表冇impact

你食d牛肉/農業品產生嘅Methane 唔講？佢先係主因

你啱睇嘅就係科學 唔同立場嘅就係pseudoscience?

佢地會答你
唔係暖化左 呢家落緊雪喇
氣候極地化啊

地球有冰河周期，而家係interglacial period所以升溫係正常，唔可以淨係睇睇過去二百年既數據睇，海平面亦自然會係步出冰河期時上升。要點將暖化撚套入呢個自然現象？

我好少食牛肉

事實上咩叫全球暖化
全球兩粒字係點解
成個地球咁睇
香港幾日天氣可以代表乜

唔係，你睇清楚啲

第一 我就唔係同咁多位高手講暖唔暖化
係講鳩用figure姐
再者 入返局 暖化都係近幾十年睇到既現象
正如巴打你講乜證據 又話無能力去證明
一句睇信唔信
不如去黃大仙 車公廟啦咁

所以呢 其他農產品唔食? 種米都會生產大量methane

係一個period又點？只要呢20年嘅溫度高過上50年咁就係已經係代表地球係暖化緊

以前有多於一個太陽

討論緊global warming事實上就係有平均溫度提升嘅trend 咩嘢原因都唔關事
跟住樓主而家又要講因果
好啦 講完因果
話返啲meteorologist鳩噏 啲theory係hoax

So?

即係唔想承認暖化係正常自然現象？

真

點證明呢樣野會導致暖化先？

會唔會關大陸武肺停工廠事？

樓主你自己pin番你呢句野OK?
成個po嘅精警位

我冇否認係一個自然現象

請證明

你只要承認係一個 地球系暖化就得啦

全地球都凍咩家陣?新加坡,馬來西亞唔係地球?

你只要承認呢個係正常現象就得

其實以前又賴鳩啲飛機搞到暖化，2020成年航空業廢撚左武功，又唔拎出黎講？

所以你咪覺得凍囉

建議讀多d書
Study下寒流點嚟

其實應該話氣候係極端左

天氣同氣候係兩個概念
某地區特別寒冷不代表那年世界整體溫度沒有上升
只因為今年某個地區溫度回冷就話沒有暖化是邏輯上的錯誤
而單一區域天氣溫度出現異常有多種原因
全球暖化都是引致各地氣侯異常的成因之一

極端撚最可恥

科學家無證明？大量research paper有 證明
定係你唔識搵 要做伸手黨

"The world will run out of oil in 10 years."
- U.S. Bureau of Mines (1914)
"The world will run out of oil in 13 years."
- U.S. Department of the Interior (1939 and 1950)
"The world will run out of oil and other fossil fuels by 1990."
- Paul Erlich, Limits to Growth (1973)
"The world will run out of oil in 2030, and other fossil fuels in 2050."
- Paul Erlich, Beyond the Limit (2002)

佢phd㗎

過多幾萬年就會有冷化撚出現

係有周期，但而家暖化速度比正常快咗100-1000倍，所以加快咗暖化速度，亦都無人知第時溫度會唔會跌番/或者繼續升，因為人類排放愈黎愈多溫室氣體係事實，多咗溫室氣體就自然會trap多咗熱能，所以溫度就會持續上升

有料
你一野秒左樓主

按呢張圖 我們有文字的歷史佔了多少
其他多少是在智人階段？

地球壽命唔會因呢個有影響 一如我先前所說
但人類的生活 和不少物種的都會
即便調返轉若果是冰河時期 我們都要思考下 可以怎做
整體升過五度 跟一跌跌十度
都係會做成巨大打擊

你真on9定假膠
睇太多十個太陽射落嚟呀？

我就只係憎冬天姐，冇同意過樓主說話，我見到個回覆話凍到憤怒，我先回覆表達埋自己憤怒
憎冬天唔等於一定要同意樓主說話

點解有人會同樓主認真
樓主擺以搏屌為娛樂

暖化撚真係痴撚線，本身全球暖化同冰河期係有週期，日撚日話每年平均熱左一兩，未來一二百年就熱撚死晒，今年都未知過唔過到仲諗好耐之後有機會點點點，真係冇撚腦

佢連以前有多過一個太陽都講得出

駁唔到就冥頑不靈，樓主應該都真係無咩點讀書，此post已完

未必，前嗰幾次係因為自然因素，今次排放溫室氣體嘅主要來源係人類嘅工業活動

實際上其實現實真係有d咁嘅on9仔

屌你地真係唔信

你都無撚腦

暖化撚又縮哂去老母個閪窿到取暖

同意，只係反暖化走得太前

連登都信晒左膠嗰套

今日都算肯面對下

佢地仲要用偽科學笑9我地

你講到人類無繼續開發新地方鑽油
咁鑽到自然量變多嘅道理好難明

花啲時間睇返上面啲認真覆先啦

唔知樓主明未？

北極上方的平流層突然變暖

由於對流層溫度升高，導致來自較低大氣層的大規模大氣波向上流動觸發使極地渦旋失衡，而平流層可以向下移動波來傳遞能量，從而在某些地區導致暴風雪。今年 1 月下旬開始席捲北美洲、歐洲和亞洲的極端低溫，禍首就是極地渦流受到干擾，北半球沒有一個地方逃得過。

平流層變暖，會撕開上空的極地渦旋，釋放冷空氣，引發區域出現異常的嚴寒極端氣象，溫度要低於平均水平，普遍會出現-20℃的氣溫，甚至更嚴寒。

但這種寒潮現象，並不是代表全球冰河期的來臨。
它的出現恰是因為變暖，破壞大氣層而導致極地寒流出逃，醞釀而成一種短暫又極端的氣象。

咁公道d講，果時study只用已開發或已探明既油田做基準，佢地都估唔到有咁多油田同技術改良得咁快....雖然被人回帶都係柒架啦

仲以為個po會無笑位

其實短唔短暫真係拭目以待

喂 你回應我未
樓主係咩權威
證明咗有多一個太陽未
得個講字 吹水我都識

恐龍時代咪又係咁撚熱

選擇性回應？

樓主老母有三對波

你同上面果班話地球會用盡石油班學者講

班學者一路都係話[地球會用盡], 而唔係[存貨會用盡]
我quote班學者d野因為上面有人話班學者話半世紀至一世紀用盡
但事實係近百年, 個限期都係十幾廿年左右

又唔見你走出黎話可樂飲多1年會飲晒?

其實依家都有

我今日想帶出嘅係，好多嘢唔係證唔證明嘅問題，而係存唔存在嘅問題

屌你老母臭化閪，你啲反暖化撚真係好撚柒煩，夏天日日熱又見唔撚到，11月日日廿幾度又見唔撚到，新聞話2020年係史上最熱一年又見唔撚到，北極啲冰溶撚晒又見唔撚到，你個豬頭裝屎就算，明日之後你個屎眼有睇撚過掛，成套戲解撚釋咗點解全球暖化反而會造成小冰河時期又睇唔撚到，香港難得凍幾日就跳出嘈，淨係覺得自己凍就無撚視其他地方，淨係係度諗自己，反暖化撚真係最撚柒自私嘅一班仆街，屌你老母臭化閪

你都識講新聞啦，新聞係咩人寫同咩人叫佢點寫？

佢用身體嚟度溫度㗎
體諒樓主六歲無凍過

過幾日天氣暖番, 樓主又縮番入老母個閪度

哦 所以你quote d可能都死咗嘅人講野想表達咩 係咪想打d預言撚面
Sorry 科學係會隨住時間變 唔係一成不變

好似幾百年前d人可能仲信牛頓力學個套
但依加已經係量子力學

所以你想表達乜

邏輯正確自秒

你係恐龍？
人類點適應

唔知你唔識中文定唔識英文
我講緊上面個人講[科學家講既「快」, 其實都係用緊半世紀至一世紀]
但現實係一路講緊30年內而唔係半世紀至一世紀

咁唔講證明 講存在
你應該講嘅係呢排香港天氣好撚凍
唔撚係叫暖化撚不服而這辯

咁好快暖化撚啲科學講法又會比人推翻

依家連5日後既天氣預報都可以錯撚晒，居然信幾十萬年地球會熱成點個腦係咪裝屎

樓豬：睇唔到，我唔知，唔清楚。

2021年仲有智將以為全球暖化等如香港唔會凍

你有證據你咪推翻
咁你有冇

知唔知乜撚叫預測

將來嘅野未發生，你咁急做乜

咪話根本唔準囉，但一班人信撚晒先神奇，同神愛世人一樣

每一百年比 平均氣溫係升緊

所以你2070年先開post, ok?

我感覺到你好嬲

大陸今年無排毒氣先係主因

咁夏天熱冬天凍有咩問題
串緊你班撚頭暖化撚話無冬天啊on9仔
一時又話全球暖化無冬天一時又話全球暖化會凍
戲既劇情當教科書 你係咪凍壞腦

其實咁啦, 好多科學家都係用「當年」既產量vs「預測」既使用量
根本唔可以作準
最可信既預測大概起碼半世紀至一個世紀 (如果保持住現今既使用量)

係 我好嬲

無排毒都咩近5年最熱，乜撚野邏輯？

Flying Spaghetti Monster

其實是但一個合格既中學理科生都答到......

今年根本唔熱
係熱左幾日
但舒服過早幾年好多
起碼無咁焗

都唔算9用架
會引呢幅figure係因為睇到co2濃度同溫度上升既趨勢相似
同埋我話無直接證明 但有好多間接證明唔知你又有冇睇呢

當然講邏輯一定唔算嚴謹架
就好似大把人唔信食煙會致癌
or大把美國人唔信戴口罩可以防疫

但當9x%科學家都話關事
而我又唔係科學家 唔通我9估會勁過科學家????????
咁我唯有信住先咁姐

適應唔到就唔會全球都係人
你不如答下我，人類咩地區最多人口，咩地區最多動植物一雞死一雞嗚，驚條春咩
節能節約係美德，唔撚洗日日用全球暖化去強逼人做好撚嘔心

你地咪比主流教育毒害

15年開始有人話全球暖化，點知到2021一年冬天凍過一年

凍到變弱智 樓主好慘

學術研究有咩柒唔柒.....
有前人既努力, 你先可以係佢既基礎上研究/改進
畀多d欣賞心啦

你條假膠收皮啦

不過佢地成日被人回帶串都真係多得班媒體唔少
記得先前睇過篇文話，假設石油根據現時消耗而沒有新油田或新技術，就會係40年內用盡，之後班媒體個標題就變成專家表示40年內石油將耗盡

media最唔鍾意學術界既「保留」用語
一定係嘩眾取寵式既標題
睇得多都壞腦

地球同人類一樣傷左會自行治療嫁

無錯

而且一早講咗係「最壞情況」「最早2020年」
反暖化撚係咪反到中文都唔撚柒識，咁低理解力死返去讀幼稚園，重上乜撚嘢網啊？
同埋依家同你講科學啊，套戲引用科學係咪會因為套戲係虛構而令到科學都變虛構啊戇鳩仔？
無腦就唔好上連登啦

樓主一個已經拉低哂成班連登仔既智商

其實大家唔洗再覆呢d on9仔
你講咩 比咩證據 佢地都會咁覆:
有圖=你點證明兩者有關係/地球咁耐歷史 你拎呢幾百年黎做對比?
科學家講=你地比人洗左腦 根本就冇發生

佢地幾百年都舉唔到，頂盡百五年

點解你唔信？

你噏乜撚嘢，你駁我啲乜撚嘢

咁你睇啲嘢係咩人寫同咩人叫佢點寫？

好撚好笑

凍壞腦講中左 嬲撚到
當初講到懶嚴重唔好開冷氣又剩 柒左又戴頭盔話最壞情況
即係個研究唔岩啦 即係唔嚴重啦
屌你老母傻閪
環保撚咪撚上連登啦

全世界冇左咁多工業廢熱，天氣咪去返正常囉
施主你係咪on9架， 煙霞都消失左咁耐

點解好笑

咁點解仲話2020近年最熱

每年低過10度就有呢啲po, 回暖返就會完, 真係唔好嘥時間鬧交上熱門

已fc樓豬係on9

樓豬係咪信地平說嗰啲傻鳩黎

北極熊表示: 無冰呀 依加無撚哂冰呀
無訂企呀

唔係，講左淨係追擊暖化撚

樓豬：我睇唔到，我唔知，我唔信

講咁耐原來樓豬係on9仔死雞撐飯蓋好撚肉酸

你一年又咪得十幾日出來吠, 其他日子又咪縮翻去你老母個閪度

08年已經講係最壞情況，我都唔知柒乜撚嘢
十二年間唔可以有改善嘅，你理解能力低就話人研究唔啱
無腦真係唔好上連登

笑左 扮弱智引戰 有冇咁想引人注意

成撚日咩最壞情況，佢講撚晒啦

快手寫論文反對科學共識啦

神早進埋你老母個閪生埋你個弱智仔啦

12月廿幾差唔多30度你唔講？

可能而家嘅人類死晒

昆蟲當家

正字特警

只要果年凍小少返暖化撚就會出現
19同20年冬天熱到仆街 反暖化撚無出現過

地平說都冇咩以前有幾個太陽咁on9

特警哥 不如你解釋下識字同智商關係 吊你老母

Sorry 係屌你老母

全球高6-10度，人類都唔會死哂
人類最多讓返南北回歸線、赤道區域比大自然，搬哂上依家嘅寒帶、亞寒帶

溫帶針葉林線就會跟住溫度一路向南北擴展
現有熱帶珊瑚會收皮，但相返過往唔岩熱帶珊瑚嘅地區就會更旺盛
大形海草海域都會借暖化向南北寒帶海域生擴展
全年炎熱地區多左，亞熱帶林森會過渡做新熱帶雨林

南北極依堆生物量極少地區，高6-10度變做溫帶地帶，仲多生物量

補貼電動車、太陽能、風能就當做環保真係多鳩如現實講句，教識窮撚避孕仲環保過塞錢比電動車公司左膠一早當環保係大生意咁run，洗撚哂腦

原來係弱智

好撚戇鳩
我又無一百歲命，又係咁講幾百年數據唔可信
大佬，一百年後我死撚左啦，我知黎把撚咩

但近幾十年平均氣溫真係上升緊，我隨時會熱撚死囉

你咁易死嘅

你好似諗得太理想
前提已經錯
其實無咗寒冷地區，生物多樣性會減少，
而唔係增加
因為生活係寒冷帶嘅生物部分會絕種

至於因為溫度上升而絕種嘅生物
會引起咩連鎖反應
暫時大家得個估字
但一定唔慌好野
暫時就得

大家咁話啦

建議你冬天去下極區睇下有咩生物跟本全球變暖，先會令極區有更多生物量，更適合生物生存

平時睇紀錄片，影到南北極好鬼熱鬧，好鬼多生物種類，其實你有冇諗過係春、夏天最暖最好陽光時候拍一到冬天，係不毛之地
南北極平均暖多5-6度，寫包單動植物生物量一定直線上升，當北極熊絕種，但灰熊一定會出一個新亞種代替，跟本大自然就有自己一套。

要管就管人類非法盜獵仲實際，氣候變化由古至今不斷變，唔輪到你驚前驚後

唔係生物量
係生物多樣性
搞清楚兩種唔同嘅concept先

同埋寒冷地區唔係指兩poles
而係氣候偏冷地區嘅生物
例如毛皮厚嘅生物，某啲植物咁

唔係生物量
係生物多樣性
搞清楚兩種唔同嘅concept先

同埋寒冷地區唔係淨係得兩poles
而係包括氣候偏冷地區
果度都有唔少生物種類
例如毛皮厚嘅生物，某啲植物咁

生物量一多，生物咪要競爭，去到最後咪多樣性
極地變亞極地，亞極地變寒帶/溫帶，一雞死一雞嗚

關你人類撚事咩

Climate change 不能算global warming 環保撚的事.......

死咗一堆寒帶生物點多樣性
不過你最後一句我認同
最後人類都生存唔到，所以真係唔關人類事

死虧佬 幾日就叫
之前熱到仆街唔見你講
懵撚真係懵撚

推下先

熱到仆街 樓主係咪凍死左

係 反暖化撚出黎未

凍小小就出黎叫春
熱小小就夏眠
推你老味po

樓豬係咪凍死左

hi樓豬

on9仔比人鞭

香港邊有冬天
咪玩啦

根據天文台紀錄，今日分區最高溫度係大尾督，27.9度

樓主，係咪凍死咗啊？快啲上個水報平安，我哋好擔心你呀

一年你得兩個星期時間左右上水
其餘時間深潛
你都幾慘下

樓主去佐邊?

推死班on9仔點答

推

凍撚死未呀仆街

有無全球暖化就唔知.
淨係知樓主一定係虧佬

凍到仆街

咁撚熱今日咪著底衫短褲出街囉

熱死
啲蟲已經走返出黎dllm

今日咁熱係咪有十個太陽

樓主已經柒到胡言亂語

今日真係熱到要著短袖衫褲

2月已經廿幾度
樓主係邊？

冬天都可以25度 cls

仲要潮濕80幾濕度

今日一起身勁似春天嘅天氣

真係好撚熱。唔明點解會仲有人著羽絨出街

樓豬白痴仔

呢兩個星期又熱返，希望過年會凍，凍D先有氣氛

好撚熱呀

樓主仲係到嗎

熱撚死晒啲人啦屌你老母唔撚想返工呀on9